2388中銀香港party區

好勁

點解會突然升咁快？

業績ok + 推虛擬銀行

升完兩蚊今日應該倒跌

未升夠

目標價：破頂

均價35.57